qq 股東揮手區

股王就係股王

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

仲有1手
331 入

仲未返到家鄉

正式宣佈股王騰訊回歸

劍指$500

600

不要騰，只要訊

395 入 終於番家鄉 放唔放好

唔好放，就黎衝上450

400 就放撚左佢
唔知擺左2年前347入

當然放啦,400雙頂,
399已經大沽壓,
我係你全走,何況700已經強過恆指太多,
絕對唔正常,
留注碼350再買

377入 今日399放左

420

屌，掛住翻工收左市先見到。我要沽呀！！！！！

收到 星期一開市唔跌即走

個人意見，參考下

應該殺埋400熊仔，之後應該會落

但今日大量北水流入喎

ching 你個名…

直上450

之前恆指低位升上嚟2幻7 qq食左屎咁喎ching
qq 追落後姐

入

ching 唔好搭沉船ok?

上次流入，之後個日跌都好甘

上上次流入之後升到賴屎咁

不過呢幾日偏強，好鬼

ching 入左熊？

咁強唔入啦，不過睇位入

440 here

升佐好多日，回都正常

好快返家鄉

回一回再上

之前340 到放晒
望住佢爆上嚟

407
大股東沽貨位

過埋呢關 就gogogo

冇力衝400
走先玩其他

沽9晒啲大陸股佢啦

gchi
唔沽貨就係港奸
光復之後男既剪賓周女既紅毛泥封閪

見沖唔開回落少少即走左 淆底

屌 升緊乜鳩??

398幾走左。翻翻去2百尾先再叫我

又升啦屌
點撚解

400入左

點解要咁高j

打錯
走左

400入
難得既逃生門, 反而而家衝入去

點解要鐵底放

仲鐵底

就黎500啦

邊到有腳圖

有咩利好因素？
一個月升四十蚊

404 走晒
有機會再玩

今朝見返到家鄉放咗佢算
好驚雙頂

398走曬

追落後

你會後悔

個市唔知升咩⋯⋯

抄定業績期姐
之前又話Q4 手遊大增
早幾日又小程序個數據靚
再加上唔同投資開始收成

再加上大市炒中美貿易向好 美國大選trump連任幾會高
睇落仲有得升上去

再入

大陸對手機遊戲監管日益嚴格, 仲升到咁多??

唔洗問，只要有訊心

仲睇遊戲？
轉睇微信小程序同直播啦
700！$700

後悔了
屌

40幾放哂返哂家鄉，等佢大跌再入

屌

唔會跌了

牛三來了
日日升

騰訊同你日日賺

好耐之前430 入左1手

就返家鄉了

升到440

540